---
layout: "comment"
hidden: true
title: "2361"
date: "2007-02-14T17:28:07"
uploadBy:
- "peterholland"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Juergen,

Die Ausschiebe-möglichkeit ist ja sehr Elegant !........Klasse..
Hast du noch mehrere Bilder. Ich bin sehr interessiert.

Fur die Brücke nutze ich eine Conrad-Getriebe-powermotor Igaraschi 1:312 (33G). Diese hat ein sehr langsames Drehzahl, aber besonders Stark. 

Meine Brücke hat nur eine Strecke von ca. 80 cm. 


Gruss,

Peter D